大陸口交部否認要求國企停購美大豆 出口協會指中方正按部就班推進採購

外交部否認要求國企停購美大豆 出口協會指中方正按部就班推進採購

就美媒早前引述消息指中國下令停購美國農產品，國家外交部發言人趙立堅表示，不了解中方下令停購美國農產品所說的情況，並指中方在中美經貿問題上的立場是一貫的、明確的。據《環球時報》報道，美國大豆出口協會中國首席代表張曉平證實，中國採購美國大豆目前正在按部就班推進，似乎並未受到外部因素的影響。

張曉平表示，中國市場化採購美國大豆目前正按部就班、有條不紊地推進。雖然前一階段巴西大豆因其貨幣貶值而極具價格吸引力，造成美國大豆對華銷售受到一定影響，但最近兩個月，中國企業擇機購買了美國舊作和新作大豆，似乎並沒有受到一些外部因素的影響。張曉平提示指，本周一中國企業對美國新季大豆的採購就足以證明這一點。

此地無銀

淆底

點呀 彈出彈入

點呀，藍絲打晒飛機話唔買美國大豆同豬肉喎。

屌，搞撚錯呀，點做大國呀喂

仲買來做乜，俾d制裁來睇下啦大佬

拿 美國佬 我係唔撚怕你架 搞清兩件事
第一 不想打 都不怕打
第二

我想買大豆

面對國安法，香港人何去何從？

垃撚柒圾

18萬噸 大豆只不過係7億左右既野
美國公佈過中美逆差 美5000億 中2-3000億(舊有數據)
5000/365 美平均一日用14億買中共既垃圾
中共或成最大嬴家

點呀

仲有中共用7億都要諗過度過先用
365X7= 2555億
附合美國公佈數據
中共購買力正在下跌

藍絲射唔出